[海量文宣圖] 10/1中國各省機場護旗手集會！遍地開花！

笑到碌地 諗果個真係天才黎

真係哩 d 先係真謀略, 先唔好理佢地咩立場, 罵我地香港廢青暴徒搞港獨都好, 先培養出佢地習慣性地集會, 重新學會用群眾力量去表達意見, 釋放憤怒與仇恨, 而唔係網上屌幾句就算, 慢慢佢地就會將哩個方法用於港獨以外嘅事情, 例如經濟, 政治, 自身嘅問題, 真係輸出革命

笑撚死我
輸出唔到革命都可以輸出集會自由

呢個正呀喂，good job

[偏地開花]呂麗乳搖飛機要全面進牆

呂麗乳搖架飛機相咁正，不能只有連登仔看到，係咪?
我精選左一套16張放入2張A4紙做左個PDF比大家將佢實體化

我宣佈:
呂麗乳搖飛機將要 全 面 進 牆 !
制成品:

實測片段:

精選PDF下載:

無差別send email寄比中國人

點share

係香港airdrop

支持護旗手。

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

支持強大祖國 機場賀國慶

憲法寫明有集會自由

引愛國之水攻愛國之牆

好撚正, tui

推唔起

四分鐘後大叫

推

大6仔睇到先得

各位巴打早晨

我的國